終於知點解男人會晨勃

因為你起左身, 你細佬都一齊起身

變到石頭咁硬

石頭撚識晨勃咩

分數：2/10
評價：尚算有創意，但係我笑唔出同有d無里頭

個朵又臭咗

你咁俾面咁都有2/10

每朝要等佢軟返，全身先唔麻痺

師兄貧血？

打返個J咪軟返

可能係1分畀勇氣, 另1分畀佢出過力打字